7.1 要有目標性 我認為be water 要改變或已經不可行

訓醒再講

陣地？

一年以黎叫成功只有一次中大之戰
陣地係冇可能贏

咁點解你唔訓醒先開

因地制宜
打杖無教條主義，無話一定唔用/用死某一種策略
無絕對嘅策略，只有最合適策略

醒未

室內無限聚令
加上出面又熱又焗
我支持和你shop 和你sing 2.0

上年7.1唔熱？我哋咪又係上晝7點出咗去金鐘
和你x做咗半年究竟得到咩
就算成個場比曬我哋唱咁又點 撼動到敵人咩
根本呢啲舒服活動搞到非前線懶曬 唔會再出現cover前線

中大之戰只係因為段崇智去講數先可以勉強成功，果晚只要警嫂打多幾嘢就可以推入中大，將中大手足全面收皮

仲會俾人告非法集結

當你仲想打嘅時候，請你睇清楚現實。好多一開始嘅前線已經相繼被捕，而新手亦都好多因為唔識而所謂送頭。
其實香港仲可以打嘅人數唔多。

另一樣就係狗隊策略轉變
第一 呢一年黎有幾多新嘅天眼，你知唔知？
第二 多左用狗車快速推進
第三 包圍網策略，呢個睇527已經夠
種種嘅策略轉變，坦白講以我地無大台嘅概念之下係無咩可能破到

思考題 : 除左打 有冇其他野可以做？

個人嘅睇法係
而家唔係打嘅時候
維持現有嘅人力物力，只會不斷浪費前線。而再升級的話，已經係講緊真暴動、武裝革命，甚至內戰嘅層面。但如果唔升級現有嘅「打」，作用仲發揮到？

你地真係準備好升級？
你地平時有冇好好訓練自己？
你地有冇諗過點樣再激進啲？
當初火魔已經行得好前 而家夠唔夠？

機會從來只係留比準備好嘅人
你是但一樣無 都係等比人拉、被自殺
有時間嘅，可以諗下點樣做多啲
諗唔到嘅話，點解唔做住其他野先？
連Bob叔咁樣上曬岸嘅都down左
你有冇幫過手去twitter戰線？
黃色經濟圈大家都知係必須，你有冇諗過除咗幫襯，佢地內裡有無咩困難需要幫手？

抗爭有好多形式，街頭只係其中一樣
如果你當其他方式係垃圾，你都係當緊佢地係condom。
打唔到 咪做住其他野先，呢場抗爭唔知會捱幾耐，所以真係唔好急於一時。
你覺得冷卻左嘅街頭 其實有好多原因。
但的而且確，香港係向獨立行緊。

節錄自 TG Channel 元朗牛哨兵